做人好無奈

嗚嗚

未到時候啫
來時擋唔住

真